一齊嚟估下未來十年會有咩山寨野出現喺香港

鑑於周六福都進駐香港
有理由相信，未來嘅香港會愈嚟愈多山寨野
你覺得會有咩出現？

電訊商會有 1016（1010）
豬肉乾有美真香（美珍香）
許番山

到你

屈巨氏

第一個回覆已經咁高質

諢仔(三哥)

New Barlun
Like
Star Fuck

Iihkg

負皮之前留意 I 同 l 既分別

尖咀見到有8福珠寶（好似係小店黎）

大快樂

呢個笑咗出聲
同周六福有異曲同工之妙

啃他鴨

麥當懶

電訊: cls
快餐店：大快樂
百貨公司：壹填
拉麵：味萬拉麵
壽司：爭先

你班衰人iihkg 都負皮

基本法

我正皮架

一由

小你老母店

同大福

周六福？

中囯石油
中国右油

九龍航空
香港巴士
海星渡輪

如果有美真香真係冇乜人會分到

有左好耐

係呢啲喇

恆生銀行， 中銀香港(中國)

喺彌敦道，中資金鋪嚟

美必西餅

有冇中国左油

吉野大家

永長和豆漿

李錦基
陶大
國太
李家閣
鍾原地產

有間食肆係叫李錦基 喺油麻地嗰頭

我諗佢意思係扮李錦記

泰國菜

大快樂一早有啦

複制人

大家食（屎）

有冇大家活

麥德基
肯當勞

welcome porknshop

肥屍召喚

秦昌餅家
百孝滙
時間郎

我知呀

高質高質

廿年前葵涌廣場地下有間快餐真係叫大快樂。

iihkg

拉麵：
一嵐堂
一欄
風人丸
豕王
別大神

風人丸
笑到抽筋